%@Titre: Asie -- 2000
On considère les nombres :
$$A=\frac54-\frac25\times\frac{10}3\mbox{ et }B=\sqrt{12}+2\sqrt{48}-\sqrt{75}$$
\begin{myenumerate}
\item\'Ecrire $A$ sous la forme d'une fraction irréductible.
\item\'Ecrire sous la forme $a\sqrt{b}$, où $a$ est un entier relatif et où $b$ est un entier naturel le plus petit possible.
\end{myenumerate}